[拋磚] 宵禁問題

發夢夢見 咁大家夜晚咪會無曬娛樂囉

學術討論

推一推

你講香港呀? 搞笑咩

係啊 見唔到朋友咁點算

OT完番唔到屋企點算

提早咗到但朋友黎唔到 咁點算